---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
factions: "Niezrzeszeni"
type: "NPC"
title: "Oktawian Maus"
---
# {{ page.title }}

## Postać 

### Motywacje (do czego dąży)

* **MET: Dominator**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

### Umiejętności

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
    
### Silne i słabe strony:

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

## Magia

### Szkoły magiczne

* **Kataliza**:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* **Magia mentalna**: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

### Zaklęcia statyczne

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****: 
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

## Otoczenie

### Powiązane frakcje

{{ page.factions }}

### Zarobki

* ?

### Znam

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

### Mam

* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 
* ****:
    * _Aspekty_: 
    * _Opis_: 

# Opis

Oktawian Maus jest jednym z najbardziej lojalnych i wiernych magów rodu Maus. Marzy o odrodzeniu rodu i nie robi z tego żadnej tajemnicy. Popierał ruchy Franciszka Mausa celem oderwania rodu Maus od SŚ, by przyłączyć ów ród do KADEMu.
Żaćmienie odebrało mu rodzinę, ale wzmocniło jego naturalne zdolności magiczne. Pogrążony w bólu, Oktawian skupił się w pełni na swoim rodzie. Wpierw wspierał Renatę Maus, a po jej upadku stanął po stronie urzędującego serasa, Ernesta Mausa.
Potrafi wykorzystywać Magię Krwi, ale z uwagi na brak Karradraela (brak blokady) jej nie stosuje.

### Koncept

Wysokopoziomowy koncept postaci, 1-2 zdania.

### Motto

"Tekst"

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|160309|nieprzytomny, nieobecny, ogólnie: "nie". Mausowie się nim zajmują i próbują doprowadzić do dobrej formy.|[Irytka Sprzężona](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|10/06/25|10/06/26|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160724|co prawda nieobecny, ale okazało się, że to on stoi za dostarczeniem power suita Dagmarze...|[Portal do EAM](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|10/06/24|10/06/25|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160411|który okazał się być mastermindem akcji na Wykopaliskach i usunął Inkwizytor Adelę Maus z obszaru wpływów seirasa Mausa...|[Sekret śmierci na wykopaliskach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|10/06/14|10/06/15|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|160217|który był tak nierozsądny, że wszedł w sojusz z Blakenbauerami. Ale Zenona Weinera dostał.|[Sojusz według Leonidasa](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|10/06/06|10/06/07|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|151007|który poprosił Hektora o interwencję w sprawie Mileny Diakon; przyciśnięty przyznał, że chce znaleźć Karradraela przez Milenę.|[Nigdy dość przyjaciół: Szlachta i Kurtyna](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|10/05/29|10/05/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150913|fanatyk rodu Maus i wysoko postawiony * mag Szlachty (swoimi słowami), który powiedział Andrei czym jest Szlachta.|[Andrea węszy koło Szlachty](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|10/05/19|10/05/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150718|który też był Spustoszony... ale już nie jest. Coraz bardziej tajemniczy.|[Splątane tropy: Spustoszenie?](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|10/05/13|10/05/14|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150330|członek tajemniczej "Szlachty" SŚ; nie do końca pasujący do wzoru "Mausa idealisty".|[Napaść na Annalizę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|10/04/29|10/04/30|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150329|Mało Ważny Maus, który jest powiązany z całą sprawą ale zdaniem Julii (od Izy) nie ze Spustoszeniem.|[Knowania Izy](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|10/04/25|10/04/28|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150224|agent Spustoszenia, który jest traktowany jako "a, Maus też". Dziwnie nieobecny na tej misji.|[Wojna domowa Spustoszenia](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|10/04/17|10/04/20|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150110|Kolejny Maus Który Ma Pecha. Spustoszony.|[Bezpieczna baza w Kotach](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|10/04/15|10/04/16|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|170707|z frakcji "Mausowie powinni żyć z innymi", konserwatywny i pro-Karradraelowy. Chroni Judytę jak może.|[Biznes pośród niesnasek](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|10/03/06|10/03/08|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|
|150729|który wyraźnie martwi się o Karolinę i odciął KADEM od możliwości przesłuchania Karoliny bez eskalacji konfliktu.|[Kaczuszka w servarze](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|10/01/19|10/01/21|[Powrót Karradraela](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-powrot-karradraela.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Siluria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-siluria-diakon.html)|8|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Tamara Muszkiet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tamara-muszkiet.html)|5|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Paweł Sępiak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-pawel-sepiak.html)|5|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html), [150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Infensa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-infensa-diakon.html)|5|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Zenon Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zenon-weiner.html)|4|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Wiktor Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-wiktor-sowinski.html)|4|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|4|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|
|[Julia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-julia-weiner.html)|4|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Judyta Karnisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-judyta-karnisz.html)|4|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Ozydiusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-ozydiusz-bankierz.html)|3|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Judyta Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-judyta-maus.html)|3|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Joachim Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kartel.html)|3|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Ernest Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ernest-maus.html)|3|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Edwin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edwin-blakenbauer.html)|3|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Diana Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-diana-weiner.html)|3|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Antygona Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-antygona-diakon.html)|3|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|
|[Andrea Wilgacz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andrea-wilgacz.html)|3|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Aleksander Sowiński](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-aleksander-sowinski.html)|3|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Warmaster](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-warmaster.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Robert Mięk](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-robert-miek.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Marysia Kiras](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marysia-kiras.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Marian Welkrat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-welkrat.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Marian Agrest](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marian-agrest.html)|2|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Marcel Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marcel-bankierz.html)|2|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Leonidas Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-leonidas-blakenbauer.html)|2|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Korwin Morocz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-korwin-morocz.html)|2|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html), [150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Ignat Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-ignat-zajcew.html)|2|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|
|[Hektor Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-hektor-blakenbauer.html)|2|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[GS "Aegis" 0003](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0003.html)|2|[151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Draconis Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-draconis-diakon.html)|2|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|2|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html), [150329](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150329-knowania-izy.html)|
|[Dominik Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dominik-bankierz.html)|2|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html), [150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Dagmara Wyjątek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dagmara-wyjątek.html)|2|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html), [160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Bianka Stein](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-bianka-stein.html)|2|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html), [160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Aurel Czarko](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aurel-czarko.html)|2|[151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html), [150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[miślęg Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-misleg-pieluszka.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[echo Lugardhaira](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-echo-lugardhaira.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Zuzanna Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-zuzanna-maus.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Wojmił Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojmil-bankierz.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Wojciech Szudek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojciech-szudek.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Vladlena Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-vladlena-zjacew.html)|1|[151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Tymoteusz Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-tymoteusz-maus.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Tomasz Kuracz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tomasz-kuracz.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Szczepan Czarniek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-szczepan-czarniek.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Supernowa Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-supernowa-diakon.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Sieciech Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sieciech-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Rufus Czubek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-rufus-czubek.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Quasar](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-quasar.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Pieluszka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pieluszka.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Patrycja Krowiowska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-patrycja-krowiowska.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Norbert Sonet](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-norbert-sonet.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Netheria Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-netheria-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Milena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-milena-diakon.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Marta Szysznicka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-marta-szysznicka.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Margaret Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-margaret-blakenbauer.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Marcelin Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marcelin-blakenbauer.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Lugardhair](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-lugardhair.html)|1|[150224](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150224-wojna-domowa-spustoszenia.html)|
|[Krzysztof Wieczorek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krzysztof-wieczorek.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Kornelia Kartel](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kornelia-kartel.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Kleofas Bór](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-kleofas-bor.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Klara Blakenbauer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-klara-blakenbauer.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Kinga Melit](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kinga-melit.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Kermit Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kermit-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Karolina Kupiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-karolina-kupiec.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Karol Poczciwiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-karol-poczciwiec.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Jolanta Pirat](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jolanta-pirat.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Joachim Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-zajcew.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Jerzy Buława](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jerzy-bulawa.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Jan Wątły](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-watly.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Jan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-weiner.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Ireneusz Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ireneusz-bankierz.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Irena Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Henryk Siwiecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-henryk-siwiecki.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Gala Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-gala-zajcew.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Gabriela Resort](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gabriela-resort.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[GS Aegis 0002](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-gs-aegis-0002.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Franciszek Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Ferdynand Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ferdynand-maus.html)|1|[170707](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/170707-biznes-posrod-niesnasek.html)|
|[Felicjan Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-felicjan-weiner.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Ewa Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ewa-zajcew.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Estrella Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-estrella-diakon.html)|1|[150718](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150718-splatane-tropy-spustoszenie.html)|
|[Emilia Kołatka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-emilia-kolatka.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Elizawieta Zajcew](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-elizawieta-zajcew.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Elea Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1802-elea-maus.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Edward Sasanka](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edward-sasanka.html)|1|[151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Dionizy Kret](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dionizy-kret.html)|1|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Bożena Górzec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bozena-gorzec.html)|1|[150110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150110-bezpieczna-baza-w-kotach.html)|
|[Bolesław Derwisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-derwisz.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Bogumił Rojowiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bogumil-rojowiec.html)|1|[150729](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150729-kaczuszka-w-servarze.html)|
|[Artur Janczecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-janczecki.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Annaliza Delfin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-annaliza-delfin.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
|[Anna Kajak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kajak.html)|1|[160309](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160309-irytka-sprzezona.html)|
|[Aneta Rainer](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-aneta-rainer.html)|1|[160411](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160411-sekret-smierci-na-wykopaliskach.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|1|[150330](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150330-napasc-na-annalize.html)|
|[Alina Bednarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1803-alina-bednarz.html)|1|[160217](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160217-sojusz-wedlug-leonidasa.html)|
|[Alicja Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alicja-weiner.html)|1|[160724](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/160724-portal-do-eam.html)|
|[Adrian Murarz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adrian-murarz.html)|1|[151007](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/151007-nigdy-dosc-przyjaciol-szlachta-kurtyna.html)|
|[Adela Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-adela-maus.html)|1|[150913](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/150913-andrea-weszy-kolo-szlachty.html)|
